搞機場好鬼

為何忽然有post搞機場 唔集中搞元朗
小心大陸網軍

機場是禁地，有特別法例，最好查清楚先計劃，不要掉以輕心。